跑步新手著咩鞋好

利申:絲

個人覺得美律濃同acis
但acis比較貴
好多都過千
所以我都係建議美律濃
利申:9up

唔著
可以真正感受地面同腳板既接觸

美律濃款式雖然樣衰
但個人認為著過咁多牌子最好係佢

你去隻秋係咪著呢對